屌你老母 死警犬扮示威者

屌嬲撚到 佢地上撚埋豬嘴
老母問我做咩打自己人

推比多人睇到
NOW頭先直播

好撚嬲呀屌呀！！！！

屌 正撚樣

啱啱睇到都諗咗一秒
嬲撚到仆街

可以講講咩事嗎

食屎狗，不得好死

Wtf

cls

屌 咁撚樣都得

仲講話係自己人，我屌

屌你老母

真係狗招

屌佢老母 無混入示威者喎 咁放火邊個做都得啦

痴撚線

勁撚多差佬扮示威者

痴撚線 癲撚左啲狗

捉到打獲 以眼還眼

有黑警扮鬼

屌佢老母

唔該認低依班卧底差佬

一開始仲而為示威者救人 原來係狗扮

屌，推上去，真係on9

銅鑼灣啱啱圍捕
之後有「示威者」禁低同路人
直接交比啲狗

屌
無一隻狗係無辜

調番轉玩係咪著防暴衫？
利申：唔好犯法，紅燈都唔好過馬路

以後前線既一齊嗌如果我係警察死全家，雖然好似好on9，但留意下唔出聲果啲，當做互相記認既初步。
如果跑走既時候俾人拉住真係諗都唔好諗即刻還拖

要諗定暗號，講唔出就要大大力錫佢春袋

文宣！之前扔磚 放火 等全部都係POPO做
唔好比義士白白咁比人拉

Push

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

黑警死全家

仆街狗

以後有防暴出叫人留就係鬼

唉。DKLM

好撚嬲

咁我地咩都推哂比扮自己人既狗
打人呀 火呀 激光呀
全部都係狗做

推

可以將所有罪名屈返落佢地到 文宣唔該

文宣組可以做野
黑警混入示威者當中帶頭放火

黑警好仆街

冇用架 要扮點都扮到啦屌

仆街

呢個一定要

記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會

話返佢係黑警煽動啦屌你老母
放鬼

推呢個

屌 ！ 真係好撚嬲喎

遲啲勇武出場一定好危險喎

咁係咪警察自己教唆人做犯法野?

推 睇嚟已經混入唔少

所以話，叫衝同留守。。。。
好大機會係。。。。

屌

睇到好撚嬲

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

好pk

我屌你老母,嬲到抖唔到氣

Fuck
可恥

屌你老母死黑狗！！！！

你係咪太天真

扮示威者拉人

核彈！！

所有放火 打街坊都係佢地做既！

(真相有片) 疑似有黑警換上黑色衫, 然後將縱火所有行為嫁禍香港人

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

無用 遲早知

仆街好多鬼啊屌

班狗做鬼有用耳機，各位手足見到用耳機就小心

推呀

重要文宣方向

打分化牌
搞到自己人唔信自己人

屌好撚多鬼

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

推上報 我懷疑放火都係佢地做

蘋果問佢地係咪扮示威者

麻

我屌你老母啊咁撚樣都得

721

push

今日睇到曬啦

混入曬了

想瓦解成個運動

屌好撚嬲

好多鬼 唔怪得知依家咁快知我地去邊啦

好容易俾警犬知 無意思

唔洗出委任證拉人， 個拘捕過程擺明唔啱程序。
咀都入到？！

屌你老母 成班含家產

推到去記者會

黑警

死黑警死全家！！！！！！！

屌你老母呀

借力打力！一於話啲火魔法都係犬做，唔好浪費任何機會！

推，所有升級行為入佢數

口罩

好撚想喊

屌你老母！你班警犬 全部不得好死
你地睇住黎祝全家長期病患

屌你老母死全家冚家剷

銅鑼灣冇左勁多

文宣！

有冇樣
起全家底

文宣！可以將所有對我地不利㗎消息全部推曬落班狗到！

你覺得佢地唔會跟住嗌？

死黑警DKLM

推！

速龍出閘 警犬後面拉住你 點樣走

阿蛇煽動示威者佔路
帶頭用燃氣燃油彈
乜叉嘢都屈落班仆*度

必須係民間記招播出黑警換黑衫扮示威者既片

唔好on9啦

每日同每一場都唔同，或者講一點暗號係要計出黎，A配B C配D 咁

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

即係之前所有縱火同鐳射槍同打狗都係警犬扮

連登咁多post叫唔好搞咁大
點解仲有人又放火又掉嘢
就係呢啲警犬做嘅

駛咩識認, 拉錯都CHECK得番係自己人就放啦

推爆佢

一定要救真手足

呢個政府已經仆街到一個極點

肯定告暴徒 有臥底警員作證
屈乜都得

好撚狗.黑警死全家
分分鐘啲gear都係係啲示威者到攞

向好黎諗係以後點升級都可以屈留落狗道

仆街死全家 死黑警

屌佢老母死黑警

咁唔係辦法喎 扮示威者都再拉人都做得出

証實掉磚 放火既都係警察！

屌，真係要組小隊玩
唔識嘅都唔好信

放火掉氣油彈嘅入哂佢地數

可以順勢將之前啲仆街野推落啲狗到

呢招好難拆

你覺得有用？

文宣請將所有cocktail 攻擊警宿推落黑警扮示威者

Dllm

葵芳小心 睇到幾件似狗

屌佢老味

屌佢老母黑警死全家

仲有最經典既

水刮俠，決戰警總千里

屌可以咁做?

要做就三樣都做,仆佢個街個新指揮真係玩得好卑鄙

文宣組開波
警察引導示威者在多場示威遊行中升級破壞行動

我都正想開post
有圖有真相呀

屌佢地老母個臭閪，一定要打撚死佢地

蘋果live影緊

一定要宣揚開去

咁樣帶頭去破壞

掟汽油彈

入邊個數?

認真扮示威者拉示威者合法架咩？

全面升級 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 以後放火果D都係D狗扮我地做既

仆佢個街祝黑警死全家！

佢哋衫都唔換返直接入狗堆係度行行企企。。。

今日仲繼續打落去?

癲狗不得好死

屌on9

諗計點拆我地自己內部分化 點分狗同自己友！

前線好易有出現不信任裂痕

相反我地反被動賴返班偽裝示威者既警察煽動暴動得唔得？

十幾個警察喎
真係會影響到前線嘅決定喎

真心覺得要停下先，勇武要休息下

扮到咁似
點分

仲唔肯走同玩大佢既

下個到你

以後所有升級入卧底狗數

wtf

全部都要仆街死

頭先鏡頭一閃而過有個巴打好撚靚仔
屌成個人生之後點算 我想殺狗

屌 啲狗做到依步真係好癲好賤
下次出到嚟 前線們互相唔信任
一定會出更多缺口比狗仔入
真係要快啲諗定招數拆掂佢

卧底扮成示威者煽動暴動

黑驚沒有一個是無辜

癡撚柒線

唉灰
真義士仲可以點

根本大撚把鬼

咁其實係咪代表 玩火磚鐵枝都唔一定係真示威者？
挑釁市民個啲不禮貌都可能係狗扮

係咪即係話 其實d磚係班狗先用？

屌佢

Dllm推

單邊嘅ear phone?

屌你老母臭西

依家所有野入班狗數！

有 因為警察誠信破產

做狗做到咁仆街

點知市民放核彈都唔割

已fc，有警察掉汽油彈

好撚仆街 屌佢老母

痴線真係有鬼

咁點入暴動呀
所有汽油彈 磚 放火都係黑警扮示威者做嘅

啱啊

問翻PPRB

DLLM

有個扮示威者，仲揸撚住個球拍！

唔係話馬後炮，但之前有巴打講過，重畀人屌白色恐怖，真係諗方法搞，唔係以後唔使玩

有無除到佢口罩

深水埗果陣已經有，我地要拆左呢招先好再勇武，好 撚 嬲

死警犬

屌！

我都見到有黑警掉

其他現場街坊唔該提下其他手足

可以解釋到點解有咁多人留守畀人捉

屌你老母死仆街
嬲撚到喊

狗撚到

d鬼多到
有冇方法捉鬼
唔係咁落去好難玩

咁撚樣都得

輸晒！呢場革命輸晒

聽日一定會唔答
OR 遊花園

咁大家就放心做其他野了，因為所有野都係黑警扮示威者做 麻包袋唔該

煲大佢好無？

警方煽動示威者參與警方安排既暴動！！！

班狗扮鬼。個個身型都大大隻隻！！

仆你個街 問PPRB？
扮示威者 dllm 魔警死全家

屌你老母，一定要跟識嘅人走

屌你班死黑警煽動無辜嘅後生仔暴動喎

點解要咁鬼鼠？委任證呢？

屌難怪銅鑼灣既人都散左咁耐
岩岩仲有一堆人full gear坐係路邊

屌佢老母，仆街

點可以幫到果啲巴打

講撚左好耐, 你地唔撚信

Dllm 死警犬

rthk影緊

今日好多卧底，大家小心

！！！！！！屌你老母

之前有人講過黑警tatic會滲鬼
大家都信但一直未有確實證據
依家確定咗，係時候要檢討對應策略
今日送咗好多頭呀

以後做野、可以無底線、因為全部都係狗扮人黎做的

到其中一個人講個口號出嚟嘅話 其他人咪知

嗰記者好勁呀

"你覺唔覺得好無恥"

無錯 點知係咪班狗挑釁

其他戰線都要小心

打仗個陣著敵方制服，會點處置？

Fact checked

總之以後有咩衰嘢直接入班黑警數

大鑊，真係高招。點搞

係狗館到影到幾次換黑杉，唉根本冇得防

仆你個街 又係呢D陰招

以後任何升級都唔驚，已經證實左有狗滲透

好撚賤

唔好忍啦，屌你老母，要武力升級

嬲

我無野講

係叫手足認呀！！

圖？

大大力推

除左大家show 晒2隻耳出黎證明無帶耳機
真係無咩辦法捉

依家揭穿左，大家諗下做文宣同下一步點做

一味做埋哂咁撚多陰質野 黑社會又唔撚見佢拉 福建佬又唔撚理

屌那星 rthk都影緊

會出呢招都不意外，亦都証明佢地唔想同你拖字訣了。
前線手足徹到就快徹，路上保持警覺

無恥到咁

有冇方法拆招?
唔係既話前線既手足會好危險

早幾日仲話冇混入示威者入面
今次現晒形

好嬲

警察誠信破產
成個警隊瓦解都唔過份

一定要捉住呢點大做文章
之前嗰啲咩掟磚啊放火啊
根本全部都係警犬自己做
反文宣反攻啦兄弟！

On柒9

有咩對策

認人喇 二五仔下場

乜Q PPRB?
點解要扮？
無委任證，點知你係警察？

平頭

獨特站姿

摸槍

呢個位一定要搞下宿舍同狗屋

32台影撚曬

未輸，有危就有機

講撚左好耐

你又扮警察囉

要諗解決方案 睇到好撚心痛

下次帶定刀 見到冒義士嘅砍9佢

rthk影到哂

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

點解會有人喺鰂魚涌地鐵站

推爆佢 麻煩文宣

警察可以咁撚樣做野? ?|

冇證冇講野係咪捅得？

黑警係暴徒!

咩罪名推哂俾佢地
係警察扮示威者打人放火，甚至襲警

記者會一定要捉住呢點問dllm

小心粉紅色豬咀

推到全世界都知警犬幾仆心仆命

義士要幫手睇下有冇狗禁底手足，有就打佢一穫

煲大佢
推到所有人都入唔到暴動罪

麻包袋啦

幾隻犬著哂裝備戴哂頭盔早有預謀
遊走喺前線一趁少人同防暴犬推進就裡應外合
撳完班手足喺地就除撚哂罩相認
班防暴犬仲可以唔認佢地係玩滲透 明撚明個個揸住支警棍 好撚狗
以後示威者要轉遊擊方法

唉屌

求直播片

Pushhh

咁淆底就唔撚好當狗

即場剝衫褲

好撚心痛班手足 求上天開眼 佢地要還

推到去冚家鏟

屌...

放火係黑警扮示威者做架！
唔怪得捉唔到人放火啦
賤到

屌推比前線睇

叫去北角嗰啲都係

黑警扮示威者掉野 放火

Rthk 直播放上車

死狗！

捉到內鬼唔好打頭,打手打腳算啦

下次示威者俾人捉左一次要講我係自己友

諗乜計啫？
一早諗好晒話商場遊行
冇人理冇人聽

屌 最少四條上左狗車！

文宣組!!!

法律上有冇得打？

唔怪得今日Ｄ人唔肯走啦

身材都係高大幾fit 偽韓 側邊鏟頭髮 帶啲帽都係黑色貼住頭嘅cap帽

好嬲啊

人無殺狗心
狗有殺人意

唔係有記認 係帶晒耳筒聽order

蘋果記者問黑警係咪以後丟磚放火都係警察做

唔洗驚到甘
至少依家知道真係有鬼

全部可以入差佬數

因為六月九開始已經有卧底

之前一直都係班警察暴動

我認得 係佢 FC

好心痛呀！！！！死黑警
我祝你全家落地獄

屌你老母

721 葉虎 過期催淚彈 +偽裝示威者搞事

黑警拉左佢之後塞左支掍落佢背囊！
屈佢！！！

屌你老母死黑警

推推推

保持冷靜,唔好咁易內亂

無耻！

好撚狗 仆街

睇 rthk live睇到好撚嬲

Apple 記者 問狗以後有人掟磚掟燃燒彈可唔可以當警察做

文宣可以將所有衝突推俾黑警 佢地扮示威者自導自演

711、811警黑勾結可恥！立即解散警黑署

即係之前圍警局放火佢哋都有份？

唉，唔好再屌人仆街，我哋輸在執著正義之師呢個名，唔夠狠毒，從來只有贏家先會有資格話自己正義，我哋要狠過佢哋奸過佢哋，先有一絲希望贏

嬲到仆街呀!!!!!

屌仲要拎我地物資扮

原來之前放火係popo 做

都係文宣戰用嫁姐 噴鐘樓果類

警察係咪打扮成示威者 DOM 野 放火 圍差館 SET RB???

點解可以咁無恥

殺埋人都可以嫁禍示威者

手段愈黎愈低髒 我屌你老母 之前仲澄清警員扮示威者

Rthk 影到鬼上車

好撚嬲啊今晚唔會訓得着

留低隻眼最低消費

雙面刃黎，依加咩都可以入晒黑警數

仆街，上次D火都係佢地放，磚頭都係佢地丟，唔係點會預先渣走晒車

屌你老母 咁賤格都有

屌 721

TVB直播影撚住幾個黑警著住示威者衫
但係手拎住警棍 個鏡頭影住嗰幾個黑警慢慢行上去架冇標示嘅貨van走

推撚爆佢

只能夠講句，見到直接打

終於都證明咗點解呢個禮拜咁多人玩火

屌你老母 港台個隻仲串撚到仆街
自己唔撚專業仲鬧記唔唔專業

黑警正仆街

嬲撚到死

好撚無恥

文宣組唔該通宵開工，我要聽朝見到

因為你既對手係中國共產黨

屌唔好成日話我地示威者搞破壞
e班死警犬份示威者都應該皇天擊殺

死黑警 黑警死全家

死全家啦仆街黑警

帶住earphones airpods嗰d一定要留意

just like 傘運

佢地一定係出陰招
愈來愈多鬼架會

有無影到白色車車牌

依家唔俾你保持距離走到

一留就捉住

之後一見警係到就要走快閃先得

RTHK 影住班人上車
Dllm!!!!!!

出賣手足既鬼
你地今日做既事會報應落你地屋企人

不得不承認,佢地呢招好高明
完全利用手足唔捉鬼既共識

32台 啱啱5分鐘前 有片 睇到哂上左架白色車
記者追問 佢係咪扮示威者 仲要串番記者轉頭！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

Rthk32目測4隻狗上咗冇牌頭中巴

編地開花，度度都唔夠人，梗係比人拉，又易比人煽動，唉！

快推俾人知 唔該你地唔好停止講比身邊既人聽！文宣唔係文比自己人聽圍爐啊！係講比身邊所有人知啊！我屌你地老母唔係咁簡單都唔撚做啊

原來一切係佢地做...

和理非個底線夠低未呀
警察不合理執法已經升級咗啦

屌你老母 真係狗黎 死黑警

升級

唔洗問又係垃圾新上任既2哥d計

賤到

記者一定要問
極度懷疑所有掟磚放火所有破壞行為都係警察自己做

咁即係之前, 甚至之後佢地口中既「暴動」行為都有機會係班狗做既

DKLM

cls 好狗

屌 真係有臥底

下次再見到打斷手腳

屌你老母黑警 仆街死

帶耳機一定係鬼！！！

屌你老母
Rthk影到4-5隻鬼自行上左旅遊巴

唔怪得會掟磚放火
唔通係警察扮示威者做GE？

痴撚線 我睇到想嘔

根本就係

Rthk 隻便衣狗仲要串記者

班狗真係玩哂

佢地會否就係成日畀人影到掟磚的人?

Ok
以後行動升級入哂班狗數

蘋果問左

屌好on9啊你

根本一開始係班狗做

Rthk影曬， 仲有專車

港台影低晒

黑警放火掟汽油彈

屌 放火個啲 一定係班死黑警做

依個真 推曬俾佢地

Rthk 影晒佢班狗大頭
有無人back up

佢哋冇低線 依家唔洗再有低線 仆佢個街

好撚想死

大家可唔可以唔好再死守，唔好再話掛住自己退唔理前線，你根本就分唔到邊個係真示威者邊個係警犬。
你以為係前線未走留低救佢，實質就係警犬扮嘅。
搭過飛機你都知道廣播幾時都叫你顧掂自己先好理其他人啦。

一定要打撚死班冚家剷

根本就係佢地，港豬點會暴動

好撚狗啊！玩無間道

記者會問

大家見到鬼啦

全部入哂佢地數

頭先83台記者直接問個被拉嘅示威者，記得save 底佢！

犬隻扮人類

港台32岩岩問佢係咪警犬 佢問番記者「呢啲係你既專業 你識分架嘛」

推到上報 聽日記者會睇佢點答

🐶既係🐶

推!

黑警扮示威者放汽油彈同掉磚啊

黑警而家玩埋內部分化

dllm 死番大陸拉 大陸西

要諗計對付 今日傷亡慘重..............................

好撚陰濕啊屌你老母
全家仆街死

屌你老母死警狗

rthk條撚樣仲要對住記者串77

等天收la,班仆街

今日私家車埋伏
夜晚又扮示威者放火

想勇武一出就捉哂？

on99之前班狗自己人放火就屈人尻我地

點解釋?
文宣

啱

有狗扮即係之前放火個啲都係狗做

DIRTY JOB

好奇如果俾你捉到鬼 你會點做?

重點宣傳

掟磚,放火,拆國旗全部都係個班扮示威者既警犬做既

屌 唉 可以呢次

錫春袋

屌你老母睇到想喊

要再轉策略先得

dllm 黑警

文宣！
有黑警扮示威者！！！所有放火掟磚都係佢地做嫁！！！

前線真係唔好再死守啦依加卡住左係死位，手足就繼續流失，要諗點訴

屌睇到好撚嬲
全港警犬同佢冚家不得好死！！！

黑警扮示威者 放汽油彈 屈返示威者

預埋我

有冇可能見到扮示威者班撚樣 搵佢地出黎 再準備麻包袋

戲都有做啦 卧底同鬼 係黑警最叻既一招

Dllm 臭黑警

比卡超之前話過唔會有狗隻扮示威者 不過班撚樣不嬲講過唔算數

PUSH

死仆街

Rthk直播影到佢地

仲要全部好撚大聲好撚串

串過緊撚
咩用你嘅尊業知識判斷

同意呀， link 埋之前狗屋換衫段片

好撚賤!!!黑警死全家!!!黑警無一個無辜!!!

衰左30個

示威者所有行為都係因為警察臥底滲透煽動

推爆呢個

成班黑社會死全家屌你老母

正式宣佈:玩完...臥底呢招戰無不勝..好難捉摸..破解唔到

個個義士都爆哂缸

班警察勁狗 著曬黑衫豬咀頭盔想駕禍示威者

大家留意下有冇身邊手足帶住耳機
Cwb大量手足比佢地捉哂

帶耳機一定係鬼

文宣
可以spin 返所有縱火/掉野都係班狗扮示威者做

正經野唔做
諗埋晒d賤招
差唔多全部被捉義士頭爆缸

真係高招
警察都識咁玩
話唔定721都有警察扮！？

明明系狗就唔好扮人啦
死黑警

痴撚線仲咁柒串

真係好撚嬲啊 仆街

好撚嬲.....

黑警扮示威者掉磚

真係有鬼

cwb一次捉成30人

班狗可以突如其來

冇鬼就奇

睇堅32台live

多謝警犬教路
以後做咩都割係警犬混入示威者到做嘅

有冇人back up
認真
影住佢地上車
Dklm

屌 有內鬼

問佢地點解識得混入人群嘅話點解唔盡早阻止放火等「暴力行為」，想放多啲催淚彈害市民？定想「暴徒」殺死平民？

依家開始所有行為 全部入佢哋數

人地要搵哂呢班扮示威者既狗出黎

我地收發訊息既方法啲狗一樣收到

屌你老母臭閪食屎狗

反其道而行

推呀
睇撚到好撚嬲

好pk 仲帶埋6200 最common嗰款口罩

dklm

收嗲啦警犬

頂，舊二哥回巢都知唔慌好野

屌屌屌屌屌
玩滲透？屌撚佢地個閪

捉鬼又死唔捉又死

放火掉磚都係狗做

良好市民同記者撚有打人 撚有放火撚有掉磚呀？

原來黑警一早已潛伏係示威者入面 即係代表放火，set rb等等既野其實有機會黑警自己搞出黎，之後屈落示威者到

唔好話，今日有平日無ge煙花，有火彈，有氣槍，有鬼唔出奇。

分分鐘係佢哋掉汽油彈

你邊撚個呀，有能力自己做，冇能力就收皮。乜撚野要聽朝見到呀屌你老母

有冇咁蠢
扮黑衫即係唔開得槍
就算撚到d狗死都唔開得wor...

點解D狗可以賤到咁

屌你老母臭閪

人少，混入的狗先敢行動，人多，他地唔敢動手

Rthk快啲cut片放上Facebook

RTHK影撚到哂！

離譜，殺人放火再插妝駕禍都得啦

佢表明左身份或者係可行情況下(即係圍鳩左你)再表明身份都合法。

文宣組唔該做野，黑警混入示威者，話比大家知汽油彈果啲係黑警做屈示威者架

同標題一樣

大家又要進化

屌佢老母
好撚嬲呀

成班黑警上咗白色車

哦哦哦哦哦
一定係佢地扮示威者放火掟磚啦

如果捉到 大家知點做

你地宜家可以話所有野都係狗扮示威者做既

屌佢老母 TVB影到幾個黑衫拎警棍 係咪痴撚左線啊班狗!!

前線唔該唔好再留守任何地點,因為你身邊隨時有鬼拉人
如果有人叫你堅守一定有問題

Cls

低劣到咁撚樣

正仆街冚家産

用火魔法燒狗都不過份了

我地都要思考下變陣
明槍易擋 暗箭難防
佢地玩暗箭 我地都可以玩

好嬲！！食屎啦！黑警！

記得有post講過 點認狗 話無gear 又係前線就係

佢地應該睇到
今晚即刻齊裝

咁佢哋掉汽油彈入邊個數

有無片

可以入哂黑警數

上星期交通燈單野都一定係佢地做啦，搞到我翻工遲到，死黑警

我媽嬲到仆街

有理由相信火係佢地放

打鬼

建議大家著返綠色西褲、綠色恤衫再加黑色背心外套

唔洗捻啦

要贏佢地只要比佢地更無恥

起底麻包袋

好撚嬲
班黑警一定要還

屌 cls

蘋果youtube 直播影得好清楚，成大個警察載滑雪個D頭罩，姐係淨係睇到眼同口果D，一身黑衣，扮示威者

唔係警察都可能係武警

真係嬲撚到仆街
呢班黑警咁撚黑人憎真係自己攞黎
成日話人仇視佢地。點解佢唔諗下自己對香港市民做左d 咩黎？

不得好死

呢個文宣方向非常重要
本身佢哋做乜都可以屈落示威者到
e.g.打人、縱火、打狗、恐嚇呢類改變民意嘅行為
佢哋仲可以暗中假扮前線重演721
令政府起死回生
不過而家黃咗
證明示威者有機會警犬假扮
令到以上行為都可以有位比我哋入
反過來將個波拋比佢哋

推 老豆搵仔呀

所有野都係呢班狗做！！！

有合理懷疑係班犬掉磚同放火 記者聽日記住問

食撚屎！！！！！

好撚嬲呀！！！

小心帶cup帽 扮示威者嘅死黑警

有無人影到岩先白色車車牌 比大家認住

全世界有無邊個國家？邊個政府？邊到嘅警察會咁做？

疑似解放軍 軍人

鬼打鬼係一個方法 但我地連佢地有冇行動部署都唔知 休班警做都唔出奇

但係我相信無論喺邊做25仔都係有報應

叫你做就做啦咁多廢話

原來一直以黎 啲火全部都係佢哋放嘅

屌佢老母真係好撚醜惡

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

法治係邊

Dklm 賤鳩格
義士當佢地自己人
有個好似系想反去救人
點知系仆街黑警

先唔講你講果 句on 9
警察喎，執法者喎,你扮示威者我點知你會唔會自己去擲汽油彈，誘使警察有罪名去拘捕人架？

屌你真係好仆街
黑警全家都不得好死

呢個po一定要推

根本612用磚 71帶頭衝都係 唔係啲狗點會走

可以推斷掟磚放火都係警察扮示威者做

全部都係狗

你根本唔知佢幾時叫人落黎扮 佢分分鐘扮1次就夠 你下次D人會互相懷疑

推到要見樣

有理由相信之前放火果班都係呢班仆街狗

好撚嬲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢地應該後尾捉人先帶番

放得火

而加係班狗講既野唔可信
可以用呢件事黎幫比人拉左既義士打官司
之前班狗講無扮示威者混入
而加露餡 證明佢地講既好大問題
點知係咪班狗之前一早混入
挑釁煽動 自己玩火玩磚 我點知係咪狗玩
佢話無 個官信唔信先
講大話講到咁出面
誠信破產

pmq 入面有淨係住狗定有屋企人?

同藍屍講
暴徒就係警察 警察就係暴徒

有紋身嘅多數唔係鬼

嬲到震

Sor 咁多位巴打，睇完張相嬲得製，打段野既時候都覺得自己on9。
真係好灰

嬲到仆街、玩到咁都有

煲大佢 民間記者會叫黑警交代點樣可以證明佢地冇放火 冇打其他示威者

冇一個係無辜 全家一齊落地獄

32台影到一隻狗 我以為係陳煎pan

文宣新方向

721

阿SIR發動人民互相猜忌 最後結果都係害著香港人

燒彈圍警署係咪全部自編自導自演？十分懷疑警隊知法犯法
文宣組

要推
cwb好撚多鬼

吳家聰搵律師呀

一定有潛
係而家先蒲頭
用下對家思維諗下啦

跟住到你地疑神疑鬼
咁咪散囉

咁多鬼仲可以點玩落去

認撚住佢 屌佢老母

放火嗰班全部都係扮示威者嘅警犬做

元朗開過期催淚彈時，我沒有發聲。
因為我沒有參與示威

黃大仙開過期催淚彈時，我視而不見。
因為我唔係住係果區

尖沙咀警察瞄頭射TG時，我沒有企出黎
因為他射的不是我

葵芳射催淚彈入地鐵站時，我想尋求呼救
但沒有人理會，因為身邊的人都中化武死了

Pish到要見到真樣

正式宣佈，所有放火等既暴力行為都係警方假扮既示威者做

擺明係啦
你老母

呢招點破

吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀吳家聰搵律師呀

原來係啲警察叔叔放火同掉磚 屌佢老母閪呀 咁仆街

唔好安心 可以水印紋身貼紙

好撚狗 屌
BTW 屌 MYTVB SUPER

黑警全家中風死

仆街喇你！屌你老母！

屌你老母想分化埋我地

文宣可以煲臥低黑警就是暴徒
但以後遊行示威，我哋點提防先

冒警, 冒示威者, 法治係邊

唔該下次捉撚到鬼 除撚哂佢啲衫 打到佢手腳關節全斷

原來一直都係有人混入放火

屌你老母 真係有鬼

好難捉到 一捉鬼就沒完沒了
要夠人多一齊行動先得...

禍必及妻兒

有哂證據
汽油彈、磚頭、路障
全部都係黑警嫁禍

唔知
暴動罪仲告唔告得入？

屌曬你地班黑警老母 仆街死啦 一定要幫義士呀

文宣方向
以前所有過激行為都可能係臥底做

［公投］ 應否使用麻包袋處理野狗？

屌你老母
係咪真係要開始0勇武先可以隔絕哂啲狗
好撚嬲

點夠你地玩呀 玩撚埋臥底
良心呢???人性呢???為左個2萬幾出賣自己人格 本末倒置
721已經唔幫 兒家仲要扮示威者 屌

咁撚仆街

文宣 之前一切破壞都係黑警煽動

絕對懷疑係 解放軍 扮示威者

唔駛啦 佢見狗衝 佢就禁人就得啦
邊駛耳機

屌你老母 賤撚到

同埋紀律部隊理應係有嚴格守則 克制係佢地既本分 就算人地殺人放火都好 佢地都唔可以咁做 紀律部隊同一般人絕對係要有雙重標準

咪係

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 全部係警察做0既.....
原來點解警察可以兇政務司, 係因為佢地要支持林鄭成立獨立共和國, 之後佢地就可以成立軍政府..

分化手段
一時有鬼一時冇鬼等你地鬼打鬼

黑警老婆比狗屌
推爆佢

文宣組出動啦，掟磚放火都係警察扮示威者做！

大家以後發夢真係要小心

扮示威者—>互相懷疑—>分化

今鋪難搞

屌啲狗以為自己好醒？點知佢地係咪今日先扮
之前扮示威者縱火掟磚都得啦
721, 811 佢拆唔撚掂

認真d鬼全部冇裝
如果佢地俾人一早發現左可能會俾人打撚到仆街
隻眼都冇埋點算

黑警全家死10000次呀

黑警自己破壞警署再搵工程公司高價復修 代表高官貪污私呑帑

遊擊叫人留既要小心！

屌你老母閪用撚埋啲賤招

下次自行處理唔該！

盡量同識嘅人約埋一齊行動

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

建議示威咪撚帶耳筒 班仆街一定收order先開始出手

根本全部連登仔都係垃圾，涼冷氣打飛機
所有上得前線的都係我地最支持的警察哥哥

係時候要活捉一隻狗

黑警無一個無辜！！！

下次遇到呢啲情況大家識做啦

721警黑合作

支棍係收埋係書包？

Now直播無cap低
我同老母都覺得佢好靚仔
屌今日又捉咁多

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

留意戴headphone既人

起底！！

真係好撚嬲

死黑警幾時死

好Q PK的做法.....

祝你死全家

有人叫你留都要再諗清楚 ， 叫你分散小組/ 一唔夠人好易比人包抄散都要跟大隊，諗清楚散去邊

放火掟磚全部都係警察做嘅

唔係再戰、我地之後要全去機場、太多戰線

帶耳機全部都係鬼

真革命！突破心理關口！
成立臨時議會！

等天收

美孚個邊都要小心

屌佢老母 麻包袋準備俾班狗全家！

屌佢老母 好撚嬲

全民紋身

屌佢老味玩埋無間道

所有衝擊行為都係警察臥底帶頭

仆街 黑警死全家

呢個真係核彈又
可以推翻曬之前班狗既指控
我話全部都係班狗自編自導自演

解放軍扮示威者捉人

屌你班狗唔撚死都無用

一定係，唔係點告你暴動罪阿！

fuck

一早講咗係，狗係突登要開拖拉人，所以林鄭先話停止無定點無特定地區抗爭，因為遊擊 d 狗嚟到都散咗，d 狗難做野

新文宣方向
將所有前線「暴力事件」瀨落班仆街臥底黑警度
有冇得諗

食屎啦垃圾五毛，起你底就知你都係仆街冚家剷來架喇。返你大陸吔屎啦仆街。

我依家有理由懷疑所有暴力都係由狗帶動！！！
文宣！！！

成班冚家鏟

公帑

髮型 身型 帶耳機

所有掟小火球嘅都入黑警數

或者每次出去都用唔同記號
大家對望時，出示記號
無出示就捉住，如有反抗即係黑警

推 屌佢老母

屌你老母 麻包袋 捉狗仔女 狗娜 殺狗 都唔撚割 ！

得第一項可行
但一講就比人diu

第二無可能
第三出左四百萬人都唔會有用

即係啲狗自己搞事啦

呢個要推撚爆佢
等啲反暴力嘅無嘢好講！

行動升級啦！就算你唔參與今次運動，無意見，行街路過都一樣比人拉！仲想我地內亂，自己打自己人！我地係要諗方法脫困！對付番距地，唔係今次真係咩都輸！

放火堵路係扮示威者既香港警察做

睇到呢個狀況真係好up..

以後所有行動，大眾接受到就自己人做，接受唔到就黑警扮嘅

推爆

真係好撚賤

警察煽惑他人參與暴動

咁佢係咪可以周圍教唆鼓勵人犯法然後拉人？ 係咪咁撚樣都得？

聽日罷工罷課可以？好嬲
今晚全部嘢都太過份！

所有衝擊同掟磚，衝擊係啲黑狗扮示威者做嘅

屌你老母黑社會

好撚狗 死武警

真係無陰公！

全部打到好傷...

成日話帶口罩好暴力，都唔知係黑衫差佬做

以後有咩過激行為全部都係班扮示威者嘅警犬做

以後堅決快閃，唔好再諗陣地戰
先將被捕可能減到最少

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦。

戰爭開始了

back up!!!

屌佢老母 黑警

屈咩，本身就係佢哋做嘅

我覺得要小心有人帶耳機，可能係鬼
好撚嬲

我見佢哋好多有耳機 大家要小心身邊嘅便衣狗 正常示威者點會帶耳機

扮示威者, 離晒譜
要追究

好撚嬲 唔怪得睇live覺得影住嗰幾個黑衫咁似狗
下一秒見佢地同黑警傾晒計咁就知咩事

賤撚到 等天收

屈？

鬼有綠色螢光棒

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

dklm 死黑警真係黑社會黎

以前果D鐵枝磚頭全部都係

幫手down咗佢

屌班犬

頭先港台問佢係咪死差佬仲串柒柒

死返入你老母個閪窿到啦

起底組做野
起底組做野
起底組做野
起底組做野
起底組做野

唔洗全部
同埋有d應該真係内鬼做

分分鐘係個突破口
煲大佢救返被捕義士

外國巴打請做野

下一步會搞到你唔信我我唔信你 好撚賤

全部被人打穿晒頭

推ar~
Be water ar

老豆搵仔做嘢啦

Rthk有目擊者講緊情況

吳家聰搵律師呀
推啦屌你老母

屌你老母 啲狗有冇露樣

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了

屌真係好撚嬲

721721721721

我真係好撚嬲

無恥向藍絲宣傳所有暴力行為都係警狗嚟嘅

警察煽動暴動

綠色螢光棒

呢件事一定要煲大佢，將之前所有可能會失民意嘅事講成佢哋派人做，同時勇武派亦可以將行動升級

好多鬼，大家小心

老豆搵仔

好多被捕人士都係鬼，，真義士被陰

扮示威者, 離晒譜
太無恥, 要追究

原來全部破壞都是警員策動！

咁搞到前線點信大家

贊成!!

果 d 要留，屌遊擊既 po 分分鐘係狗開

一定要 根本全部野都係d狗做

啱！

頭先有街坊話臥底身上有綠色螢光棒做記認

低莊到

好嬲呀屌！！！

有理由相信之前係佢地自己燒警局

Spy Check 啦, 佢哋愈來愈多陰招
叫前線啲人大叫

黑警死全家, 黑警落地獄
黑警老母正, 黑警老婆嫩
再吠返幾聲

唔講嘅離佢遠啲, 一有異樣就圍佢。

屌 要反擊呀

咁又點
你咁扔野咩

今日係一個突破位
我地可以乜都怪係狗做！

食屎啦黑警

中共最叻玩滲透
黑警已混入人群中
而且對方暴力已明顯升級

今日戰敗 必須痛定思痛 重整旗鼓
重新部署抗爭方式

好撚賤！死仆街

屌佢老母！今次有証有據！

綠色瑩光棒

應該聽日開始一至日全民發動不合作運動
直至回應5大啦 然後宣傳攬炒論 市價跌 租金跌 樓市跌
早午晚餐都唔駛咁貴

痴線架 唔好再出去抗爭 要去都淨係去機場算
一日諗唔到方法對付呢d分化行動 出去都只會係送頭

真係好on9
邊個諗呢D屎橋出黎
好懷疑佢哋真係唔識法律

佢老母臭閪，有冇方法破解呢招

屌你老母死仆街 真係要打撚死啲黑警

好撚仆街 可恥！

幫推

今次無得走，俾rthk now影撚哂
4點popo準備we er we la 屌你老母死黑警
死全家啦

嬲撚到癲左

綠色螢光棒係狗暗號！

假示威者，真黑警

列作mon post發現案處理

黑警可恥

咁計法
掉磚掉汔油彈既肯定係假扮示威者既警犬做

搵律師就自己打電話或者去律師樓 係咪傻撚左

仆街差佬

起碼要佢哋告唔到暴動
睇嚟獨立調查委員會不遠了

死黑警死全家

戴耳機係鬼

有片back up!

屌你成班L樣死黑警

扮示威者 可恥

勇武唔單止要勇 仲要醒水

鬼: 係褲袋 拎左支野 綠色螢光棒之類物件 用黎識別身份

Uppppp

文宣組！黑警扮示威者帶頭放火，用燃燒彈

所有不合法行法皆是警方卧底帶領

食屎狗 不得好死
18層地獄都唔L收佢
灰飛煙滅

[突發] 有圖!! 卧底放汽油彈同掉磚

有人睇到啲黑衫fing下綠色螢光棒（暗號）啲黑警就放人

黑警死全家

班仆街會戴耳機聽order架

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

好嬲呀~~~~~

屌你死黑警

真心想問，咁樣唔啱程序拉返去嘅人會告到？

冇眼鏡算唔算其中一個特徵？

係咪意味住即係今日起所有野都可以係由差佬揾人帶頭做？

Up

mycctv super

屌你老母警犬死全家!!!

唔使講，之前帶頭掟磚，放火嘅都一定係警犬做啦!煲大佢!

文宣準備！

所有所謂嘅激進行為都係警犬自己做

其實所有示威者都係警察假扮嘅 暴動 放火 掟磚 汽油彈 全部都係警察做嘅

黑社會入會儀式都做到足
嗌兩點會難到佢地
唔好咁天真

咁撚賤.....仆街警犬

頭先大概八點，我發夢係cwb 十字路口派豬咀，當時前線做緊投票，我發現有個女仔單獨自己一個，手拎電話，有單邊耳機，當時我同朋友懷疑佢係madam, 咪前前後後監察下佢，可能佢有起疑，佢即刻問現場啲妹妹拎紙仔一齊派，但我冇乜見佢有派比人。

而家咁睇返，佢一撚定係狗扮！

綠色螢光棒，戴耳機係鬼

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究

dllm

原來係用瑩光棒搖幾下黎作識辦

但我地扮唔到狗，咁樣示威者只會草木皆兵

dum咗個MyAVSuper啦
仲睇垃圾CCTVB

順水推舟，證明所有放火等暴力行為都係警犬做

仆街，有冇人今日都見過一個好可疑既人
我係灣仔去金鐘地鐵見到一個
呀叔
戴cap帽
藍衫
黑色斜揹袋
戴黑色藍牙耳機
跟撚住大隊行

推呀！

做埋咁多陰質野小心臨尾幾年

推
各位要小心身邊有鬼
比佢地拉住就仆街

呢班仆街真係長命百歲 百病纏身

有理由懷疑以往佢地所謂講嘅暴徒破壞行為都係佢地自己做

警察煽動暴動

講左好耐，啲人仲屌人捉鬼。都話咗有啦。

佢哋全撚部都戴耳機，用綠色螢光棒做記認

嬲撚到仆街 屌！

尋晚提咗

Be Smart! 越嚟越多警黑扮手足扮街坊

岩岩電視睇到1個 手渣住粗身[size=4]綠色螢光棒[/size=4]嘅

仆街死警犬，屌你老母

屌你老母死賤種狗

遇到鬼 一定要打到佢終身殘廢

一直都有

黑警扮示威者既特徵：
帶耳機
身型大大隻隻
唔帶眼鏡

民間記者會，黑狗記招都要講！

７２１！

沒有最無恥
只有更無恥

唔係順勢,根本係佢地做!

冇開槍那陣就最危險.

示威者都可以用一d方式做識別

好好運用文宣

以後警察一話示威者暴力都要問
有咩證明唔係警察做, 令你地有藉口清場?
唔該. mon post 記者~

唔係我地可以屈狗做，而係所有野都係佢地臥底入黎做。

我地邊有咁暴力？

好撚仆街

e招要將佢變成核彈文宣，上庭都可以當疑點黎打，文宣，記者朋友要煲大佢

屌你老母死警犬

見到一定要上前幫拖呀屌

推乜L呀！肯定係警犬地做啦！

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係嗰幾個警察帶頭。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

屎渣

plan好哂 北角警局塊網今晚分分鐘就燒著

我宣布之前所有dum汽油彈打市民都係呢班臥底做
快啲文宣話俾廢老們知

原來係用瑩光棒搖幾下黎作識別

屌佢老母

前線捉到鬼
唔撚洗再留手啦
以眼還眼

核彈都唔撚會割

大力推，黑警扮示威者放火掉磚煽動暴力行為

特徵！！！
身型大大隻 同多豬咀。有耳機！！！

除左文宣 仲可以點識別？

不如轉戰術啦
落重本搞機場
同埋千祈唔好搞佢地老婆仔女
佢地好撚驚

自推

屈乜L呀！根本就係佢地做啦！

美孚d街坊，好感動啊

1.警黑合作
2.扮示威者

無錯

請廣場及fact check

根本6月尾已經講緊，唔係今日先有

fuck the popo, 捉黑社會個陣又5見你咁認真

屌呀 cctvb都播住佢地係黑警前面行過完全冇事 之後上左白色旅遊巴

不推不是人

仆你個臭街

克警煽動暴動

屌你老母黑警死全家

It’s so scary... twist of the day
Trust no one

玩埋臥底，已經唔知點玩落去

唔想散播失敗主義，但人地真係完美示範點樣分化，內鬼，我地慢慢從中間四分五裂

好唔甘心點解大家咁努力咩都冇，但賠到突

戴耳機即打

一定係!

2個月黎最差最唔應該做嘅戰略終於出現 究竟係邊個指揮? 個腦生草 一鋪清袋 所有野都係警察做嘅

CLS!!

停勇敢！
再出只係送頭！

而家楊晒，下次就用其他色架啦弱智

補充返，個madam 啡長頭髮，普通口罩，上身粉紅色衫，下身短牛仔褲，白波鞋，皮膚幾白。
懷疑係公共關係果啲八婆

好撚嬲呀

呢招其實幾屈
佢今次拉幾多人其實唔係最緊要
而係破壞咗示威者果種互相信任
就算下次唔放鬼都可以令大家互相猜疑

文宣做嘢
將所有縱火、掟汽油彈、掟磚、剪電線
全部spin落警察扮示威者做
一定要佢地付出代價

好撚仆街 懷疑放火嘅係佢地

好多野都係寧比人知莫比人見
心理會好過啲
依家真係好撚嬲

下次捉到內鬼 一撚定要打到佢哋重傷或者殘廢 要打到佢哋驚 唔好再聽人哋講唔好打 對住班死黑警係時候放低道德包袱

祝佢地無家人終老

絕對相信之前個啲燒警署、掟磚
係警察所為！

要留意
下次佢地就唔係咁樣記認.
手足小心身邊既人

睇完winter of fire 再講野

黑警教唆示威者

一人一個認內鬼方法
我先
見到有可疑既人要要求互相檢查電話
請出招

推 要反擊
屌佢老母食屎狗

鬼唔望班卧底中返差佬開既橡膠子彈.

自行判斷呀嘛
如果我係記者實寫"一群中國公安嘗試偽裝成示威者"
source?有冇fact check?
佢叫我自己諗, 我係咁諗架

煽動

呢個我推呀
依家有埋人係度
鬼知邊個放火 打人

最主要係耳機。
應該滲入好耐，之前都見過啲咁樣嘅人係人群中。
個刻已經覺得好奇怪，但係又無實質證據。
正常示威者邊會帶住耳機，咁唔方便。

而家d 狗扮手足俾記者影到斷正，咁d放火丟磚就入晒佢地數，同佢地做非法行為，佢地點解話今次？

搞大佢！大家思考吓，討論吓！

係大陸武警解放軍扮示威者捉人

所以任何汽油彈,掟磚行為 都係警察做,而唔係示威者？

一定係啦！

你地仆街啦！影到正！唔撚洗旨意逃避！

次次都係黑警帶頭搞事！

７２１！

做事光明磊落啲啦 毅進黑警真係不知所謂

大家小心 留意身邊帶耳機既人

各區連儂牆即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連農場即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連儂牆即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連農場即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連儂牆即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連農場即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連儂牆即晚貼黑警假扮示威者文宣
各區連農場即晚貼黑警假扮示威者文宣

[推我上熱門]唔撚升級真係對唔住比人射爆眼嘅女仔

汽油彈,掟磚行為 都係警察做

通知今日被捕人士

仲有身型大大隻
冇帶眼鏡既

今日之後發覺班狗真係冇腦
扮示威者都算
比人影住你都扮比人捉啦
企係堆警察入面on99係人都知你狗扮啦

放火／掉野 由頭到尾都係班狗做！！！

食屎喇死黑警 點知你有無輕則制造藉口，比黑警暴力清場兼抹黑示威者，重則撩事鬥非嫁禍示威者

612 第一舊磚根本就黑警扮示威者掟！

班友應該去緊第二區

黑警假扮示威者帶頭衝擊
黑警假扮示威者帶頭衝擊
黑警假扮示威者帶頭衝擊
黑警假扮示威者帶頭衝擊
黑警假扮示威者帶頭衝擊
黑警假扮示威者帶頭衝擊

收訪王生話有綠色螢光捧為證

做得鬼你方唔識扮下野咩

全面不合作運動 癱瘓香港

係道講冇用，有mon post狗
點認衫、豬嘴
下次換撚曬
靠現場手足留意可疑人士

唯一可以留意
當大隊叫走
仍然有「幾個人」叫留守
身材一定唔差得去邊

咁仆街！！！

連儂牆堅有人睇架
文宣組一定要做野

推到佢哋啲證據證供都上到庭冇用

絕對相信全部火同汽油彈都係臥底放

推！ 做文宣

個套香港人跟唔到

好想贏一次

屌 死人香港寬頻送

綠色螢光棒係佢地今晚既記認

唉，正仆街

點解今晚咁多手足出事

螢光捧係記認

呢班狗真係低莊我屌你老母死黑狗

放映會

用van仔突然急煞拉人
混入示威者放氣油彈 掉磚
射爆女示威者眼睛 致失明
喺葵芳地鐵站放tg
警黑合作
屌你老母 人渣

屌你老母 黑警死全家

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

蘋果話卧底係飛虎

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

退場退場 大量鬼

文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組
文宣組

d大粒又閃人 推前線俾人屌

屌，嬲到震
D黑社會幾時死

今次自揭底牌

大家諗下，現時好多武警扮警察，所以除左話佢地係黑社會外，要諗啲方法要玩9武警

今晚有綠色螢光棒，戴耳機係鬼。
仲有黑頭髮？（黑警唔染得頭？）

用綠色螢光棒做記認

推比記者做野
有警察可以扮黑衣人
過去種種暴力會唔會有警察扮黑衣人行使？令人覺得示威者暴力？

因為呢件事，警察點證明行使暴力既黑衣人就係反對逃犯條例既示威者？

之前咪有條片港女影 扔汽油彈入狗屋都奇怪

我知大家都好嬲，但真係要冷靜諗對策，唔好衝動！
永遠記住政權先係主線！

大家快Ｄ傳開去！
班仆街黑警先係帶頭搞事，破壞社會安寧果個！
黑警手法極不負責任，極醜惡！
香港警察已死！

７２１！
文宣記者做野！

散啦屌 快走

叫人留守會唔會係呢d鬼？仲有d傻閪話咩尊重前線決定今晚又拉唔知幾多人好似琴日咁區區玩一陣咪幾好，屌你老母成日叫留守守你老母閪咩守

話人地專業

煙霧彈更作為掩護、分散敵人注意以及發送訊號等的用途

狗扮人

食屎狗！

根本就係
之前已經試過
衝狗屋個個

原來所有放火擲磚都係黑警啲鬼做！
大家小心
文宣同儂牆可以做嘢

成班臥狗落地獄啦

文宣做野啦
要周街貼俾啲藍絲睇佢地啲警察係用啲幾咁骯臟陰濕手段去執行佢地所謂嘅正義
死黑警 屌你老母

屌你老母成班畜牲！！！！！！！
我祝個個警察享受大灣區榮華！！！！

屌，咁都得，我明721點解元朗無警了

長輩圖文宣：！！！警察黑衣遊行支持示威者

屌你老母痴撚線呀係咪

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

強烈建議
發覺對方有咩唔妥
大叫「有鬼要幫手 」
如果身有屎一定即走
唔走就成班人搜佢身

見係狗再慢慢錫春袋
幾隻無Gear狗送自己入地獄

麻包袋

咁我地係未可以去扮狗?

班賤狗的仆街行為，已被抗爭者的血汗、前途揭開哂，要醒的都醒！除了再去犧牲，仲有乜計，大家一起想辦法

咁樣都捉得人？

其實呢d間諜行為係好正常，我地一早就知有狗喺前線，只係今日現形，與其屌屌聲，不如諗下有咩對策

咁更加好dum啦
你話比錢買都仲話你俾人昆
送嘅dum咗都無損失啦

根本就想分化前線

嘩屌太古地鐵站

班仆街黑狗真係有mon post，
之前我地發現 有人企係前線無裝好可疑，
然後佢地就識上埋裝先企係前線扮示威者

文宣！記者！做野！
７２１！

721！

推呀，比佢地偷雞，但係一定要佢地蝕渣米

血可以流，但唔可以白流

推啊！

好撚嬲呀屌你老母

做文宣
做文宣
做文宣

唔係帶頭 係根本就係佢地做

太多手足被補
要全力攻文宣
順便俾大家消化下
每日咁多資訊啲人開始消化唔切

老豆搵仔召喚

推！
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

黑警Ｄ仆街野愈來愈多

港台直播有市民講銅鑼灣有黑警扮前線著黑衫都係有豬咀，先打前線手足，之後黑警到場，捉哂全部人，之後放自己人，正仆街！手足小心有鬼！

勇武要抖下，和理非要上場

千其唔好發夢cosplay 防暴狗 反正大家都冇證

食屎狗

點解今時今日仲同差佬講道理 佢地都唔係文人

太古被人捉哂

認住佢地 見到識做啦

有冇人可以通知到前線？

好嬲 正仆街
黑警死全家！

卑鄙無恥 死全家

勇武要走啦

車牌US1411 Kwokyann Ho 話受傷女示威者"非常好，可做獨眼鳳。"

仆街 等天收啦

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

太散
太戀戰

推推推
文宣組！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

好難防

[拋磚引玉] 全民流動文宣

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

有鬼，如果吾係，無由理去到邊，mtr出面已經有狗。散！ 全部返屋企。

蘋果rthk直播拍到同訪問到路人

便衣鬼部份戴頭盔背廊口罩故意到前面撩架打黑警，然後暗號綠色熒光棒揮了兩揮自己人。

甚至放煙花

全民出動, 追究警黑

真係好撚嬲呀屌你老母

英國婆婆係太古mtr 出口都比d狗 按低左

班狗正仆街

仆街你地全部去死啦

miss 左直播 有冇邊到有得睇番

睇now直播記者話
見到無啦啦有人係班示威者入面換白色衫
然後有發生打鬥
跟住防暴就突然湧嚟
成個過程大概3分鐘

根本就set咗個局
真係好撚嬲 嬲到喊

自膠 咗

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

Mon po狗會知

死仆街黑警

真係要搞搞佢 如果唔係2個月黎嘅不分化不割就比佢地搞亂哂

其實呢招真係好撚賤亦都好撚屈機
正常唔細心去SCAN根本分唔出
佢地仲會做埋D出格既行為將示威者既形象帶去壞戈邊
想由內部分解我地 真係要集思廣益

勇武要休息下先，唔可以再俾班黑警滲透搞到有人再送頭
要從軟對策入手！
有咁大舊材料係手當然要連同７２１煲大佢啦！

另外長期去機場有冇得諗？

罷工罷市罷課罷買！

但下次可能係另一樣嘢

有沒先進國家會扮示威者，去示威？

我諗佢地唔會on9到係到講掛

4，5 個一隊 唔同裝束

點先可以通知前線叫佢地小心？
真係好嬲呀

嬲到仆街
佢咁樣想分化我地 互相猜疑
大家發夢要小心身邊人

好撚低莊

係時候捉狗未?

佢地咁低莊 冇得小心
亦都唔會有特定野做記認
今次熒光棒
下次就 lemon candy
再下次著某牌子 ge 襪

睇嚟黑警同林鄭想今晚捉晒就當完成工作 應該已達1000人

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

p牌仔含撚啦玩分化
你就三毛

NOW TV 剛影到今日示威者係CWB休息時 有黑衣人即時換白衫打黑衣示威者 又有幾個黑衣人打黑衣人 其後同搵d狗拉左幾個示威者 記者追問夥同狗的黑衣人 佢地冇應記者。 大家行動要小小小心

睇到個人好撚嬲

推黑警帶頭搞事

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

咁佢哋究可以除耳機, 唔帶螢光棒係身啦
計我話
咩到做足實冇死
又check耳機 又狗叫
起碼佢可能會露出馬腳
等手足對佢哋提高警覺就夠